好多謝記者同議員

多謝你地呀